（極緊急，歡迎轉載）手足可入黎

中華基督教會望覺堂

9月6日(五)特別開放供有需要人仕休息及禱告。

開放時間：即時至晚上11時（按情況延長）
地址：旺角弼街56號基督教大樓四樓（始創中心對面）

「凡勞苦擔重擔的人可以到我這裏來，我就使你們得安息。」
馬太福音 11:28

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

屯門區校友街坊們過黎幫手啊